而家金鐘/灣仔情況如何？

火速去現場中

加油加油！

發夢聽講好缺物資

中環地鐵站好多黑衣人，應該前往金鐘，大家頂住

因為封左金鐘同灣仔 要中環行去